今日睇返子華2014棟篤笑 真係黃到仆街

句句串大陸
達哥呢？